93人雜交 僅著內褲擠滿30坪 瀰漫濃郁腥膻味

警方破獲國內有史以來最多人數的性愛派對，現場清一色是僅穿內褲的男同志低頭遮臉。塗豐駿攝

【塗豐駿、潘姵如╱台北報導】警方昨晨破獲一起國內人數最多的「同志雜交性愛搖頭派對」，九十三名上半身赤裸，僅穿著內褲的年輕男同志，徹夜在台北市一處公寓舉行「內褲之夜」派對，正當大夥沈醉在藥物、酒精和性愛時，警方突然破門而入，男同志們當場傻眼。由於滿地都是用過的保險套及沾有精液的衛生紙團，讓空氣中瀰漫著一股濃郁的腥膻味，警員見狀也戴上口罩、手套進行採證，被帶回的男同志經過驗血後，赫然發現一人是愛滋帶原者。

同志狂歡
由於警方擔心近百名男同志中，可能有人被該名愛滋帶原者的男同志傳染，警方已通報衛生單位對參加雜交派對的男同志進行長期追蹤；專家也警告指出，雜交性行為具有高度的危險性，容易被傳染愛滋、性病，呼籲年輕新世代千萬不要為求刺激而嘗試。

滿室腥膻味 令人作嘔
警方調查，主辦性愛派對的男同志情侶檔楊貴光（三十三歲）、宋志緯（二十八歲），上個月以二萬八千元在農安街承租一處公寓三樓，專門用來舉辦各式派對牟利，藥頭黃勝順（四十歲）則負責提供毒品。
警方在現場初步查出舞客中有軍人、學生及日本、香港等外籍人士，人數多達九十三人，警方出動大型警備巴士，才分批將他們載回派出所偵訊。
警方指出，楊嫌與宋嫌在本月初將公寓裝潢完成後，隨即在上周六及本周三，分別舉辦男、女同志之夜，由於進出人數眾多，整夜喧囂不休，讓附近住戶徹夜難眠；居民忍無可忍下，隨即報警。
昨天清晨六時許，警方前往查緝時，在屋外就聽見震耳欲聾的音樂聲，破門之後，迎面而來的竟是一股嗆鼻濃郁的「精液味」，數名警員被腥味薰得想吐，但仍屏住氣息走進屋內，未料一腳踩在一團黏黏的東西上，警員急忙開燈一看，才發現踩到的竟是使用過的保險套及黏稠的衛生紙團。

大嗑搖頭丸 激情做愛
而令警員更為吃驚的是，現場三十坪大的屋子裡擠滿近百名裸露上身、僅著內褲的男同志，有人甚至還忘我地光著下體正在進行口交，警方喝令現場人員停止活動後，數十名男同志才回過神來，抱頭躲避。
目睹此番景象，警員連忙戴口罩、手套進入現場，只見滿地可樂、酒瓶、甚至是精液，茶几上則是一堆菸蒂、紙杯、搖頭丸及大麻菸，現場一片混亂，有人因服藥過量失神恍惚、有人仍不斷搖頭、有人則昏睡倒地。
當警員盤查到另一間房間時，赫然發現八名同志仍在裡頭翻雲覆雨，只見幾人正在口交、肛交，滿地用過的保險套、衛生紙，一旁還有一罐潤滑劑，警員大叫一聲：「全部起來！」他們才猶如驚弓之鳥地停止性行為。

一場性派對 賺數十萬
警方隨後喝令在場舞客蹲坐地上，一一清查身分，「有人一站起來，就露出短小的丁字褲，整個屁股幾乎露空。」
楊嫌向警方表示，那是因為派對主題是「內褲之夜」，所以男客進場後就衣服脫光放在置物櫃中，僅著內褲在場內游走。
警方也在現場搜出三百多個保險套及Ｋ他命、搖頭丸等藥品，楊嫌供稱，這些搖頭丸與Ｋ他命加上每人二百五十元的入場費，一晚獲利可達數十萬元，而為了避免警方查緝，他還在場內貼了一張「為提供安全環境，請留電話就好，勿在網路上討論」的字條。
九十三名的男同志被帶回警局之後，全部一一採尿、驗血，初步查出有一人為愛滋帶原者，警方將九十三人以違反《毒品危害防治條例》移送法辦，也將通報衛生單位追蹤他們的生活作息。

「才辦三次就被抓了」
【呂媛菁、張毓琪╱台北報導】「為了男友，我願意付出一切，即使違法也在所不惜！」這場「轟趴」（HOME PARTY）主持人之一楊貴光（GARY）在警局內，表露他對男友宋志緯（DAVID）無怨無悔的愛。
GARY說，他是新力索尼公司的客服主任，DAVID則是世貿約聘員工，兩人半年前相識於「台客爽」舞廳。GARY長相清秀，加上擺腰扭臀舞技不錯，DAVID一眼就相中在舞池中奮力秀舞的GARY，兩人於是展開交往。

男同志見警方破門而入，個個慌張地拿起抱枕蒙住頭。

辦派對收入可觀
GARY說，由於雙方都住家裡，每次見面都要四處尋找幽會地點，「今年初DAVID提議在家附近租一間公寓，做為兩人的約會基地，所以我才在農安街租下公寓。」GARY表示，因看準同志性派對門票二、三百元，加上搖頭丸、Ｋ他命毒品的收入，一場派對下來獲利可觀，於是在友人建議下，在租屋處舉辦派對，為吸引更多同志上門，他還準備飲料、香菸、保險套，無限量供應。
GARY說，穿小內褲進場能讓現場氣氛更HIGH，許多人因受不了肢體磨蹭，當場就在眾人面前「做」了起來。由於先前舉辦的兩次同志之夜，保險套都不夠用，於是他就特別多準備了三百個，「沒想到才辦三次，就被抓了！」

年輕人好奇玩多P
北投國軍醫院精神科主任李光輝表示，正常性關係應該是一對一，不過時下年輕人喜好嘗試新奇事物，對「好幾Ｐ」產生新鮮感，因而出現雜交派對，如果再加上搖頭丸等藥物的助興，參與者在沒有足夠的戒心下，頻頻和陌生人發生性接觸，很容易成為性病和愛滋傳染的溫床。

注意做愛防護措施
李光輝指出，許多平常刻意隱暪自己同志身分的同性戀者，本身在現實生活中承受很大的壓力，在同志派對中，還沒有「出櫃」的同志可以找到認同和紓解，加上迷幻藥的助興，會讓人產生迷幻、美好感，性行為也隨之開放。除了可能導致罹患性病外，萬一雜交派對中有人是愛滋帶原者，那麼很可能會造成永遠無法彌補的遺憾。
振興醫院急診室主治醫師鄭耀銘則警告，在密閉多人的同志性愛派對上，根本不知道誰可能是愛滋帶原者，有些男同志一夜就跟好幾個人雜交，愛滋病毒便迅速蔓延。鄭耀銘強調，搖頭性愛派對是很危險的聚會，他呼籲年輕人，要特別注意性行為時的保護措施。 李姝姮

被帶回的男同志經過驗血後，赫然發現一人是愛滋帶原者。

睇字都覺臭

估中國家

肯定好多屎味

人形蜈

送晒班基佬連登仔去做軍妓

冇毒根本冇犯法
講真如個主辦嚴打毒品+收埋驗身介紹費
得返一半客都可以好搵過咁搞

好撚嘔心

2004 年

Old news is so唔識串

睇到標題已經知邊單新聞

男同志就有相
女同志就冇相

基不可失

今次台北加幾多分

比人拉咗咁係咪錯失良基

😖